球場失意情場更失意！「山神」坦言已失戀...

山齊士這一年過得不順利
自打一月份轉會曼聯以來，山齊士的表現一直不盡如人意。對比阿仙奴時期，如今的智利人的戰鬥力好像掉了一檔。加上英媒不斷炒作山齊士英超第一高薪，他身上的壓力也非常大。

如今球場失意的智利人在情場上也受挫了。山齊士在自己的Instagram上宣佈自己和女友瑪雅-洛迪古斯分手了。山齊士寫道：「我祝你一切都好，我很高興遇見你並和你分享美麗的時刻，但我們決定每個人都要追尋自己的道路和夢想。我希望那些不明真相就出口傷人的人尊重我們，因為這一切的背後還有家庭和孩子。尊重。」

英國媒體《每日郵報》表示，這一年對於山齊士而言過得比較艱難。一月份他離開阿仙奴轉會曼聯，簽下了大合約，但是表現時好時壞，受到了不少批評和質疑。如今自己也和女友分手了。不知經歷這次情感變化後，是否會刺激山齊士在球場上大發神威。

山神終於可以專心踢波

人工都少左

專心食女

是否會刺激山齊士在球場上大發神威

抵死

佢個窿比我屌鬆咗我咪唔要囉 我呢個人工 方死冇女咩

一定係佢飛人啦 全能

失意到仆街

點解我搵唔到佢呢個ig post
明明我都有follow佢

依家先29歲 可以日日玩女了

50萬周薪都留唔到條臭雞

嫌佢人工唔夠高

佢都唔在意 山神只愛兩隻狗睇佢IG 就知

全部都係狗po

連食女都咁全能

唔係轉咗教琴咩

泥清真身就係山神

成個月前嘅old news

old news到仆街